你會唔會睇EX個IG?

想問下有冇巴絲都會係咁睇ex ig或者fb
除咗仲掛住佢 會唔會有其他原因?

發現女朋友好似係咁睇ex ig 驚佢哋舊情復燃

留意下佢死左未姐，帽事既

帽事既

碌碌下咁啱見到姐

會 仲會J

好奇望下姐

會睇
想睇佢死得未

睇完又咪係咁 睇黎做咩
利申:間唔中佢like我相咪禁入去睇下

會睇，但唔會係咁睇嘅，睇係因為想知下佢近排點，八卦下咁，冇諗住翻撻
同埋唔會係男朋友面前睇。。。

唔會刻意去睇
佢最近follow番我但我冇follow佢

補充下：唔會like

咁佢都冇係我面前睇 我見佢個搜尋紀錄先知
希望佢都係八卦下

係專登去search嚟睇？

分手之後都冇話block咗大家 ？

ex成日like我ig post又點睇

會唔會佢仲.......

分左手之後佢del曬自己ig所有相

利伸: 冇俾佢block到

我會 成日睇ex放閃
見到對方幸福都好呀

咁大方 和平分手？

除咗你地嘅相都del埋？
好似變空帳號咁？

和平呀

Ex？我都想有啊

唔會

比人block左

分手一開頭成日睇係因為掛住
而家好少只係想睇佢死得未
同埋睇佢同個第三者幾時散

點解唔睇？明明自己鐘意
明知冇post野都好 睇個細icon唔夠
成日襟入去睇
帽事既

第三者 佢帽你？
呢啲真係要睇啦

今日睇完，發現佢就來結婚

冇聯絡架可？咁冇乜野嘅我覺得

比佢block咗

佢block左我再unblock翻然後follow翻我都唔知做乜9

由BLOCK你到解BLOCK隔左幾耐？？

一日內既事

咁撚戇鳩咁撚兒戲

早幾日睇完 發現佢訂左婚又肥左幾個碼 個女仔仲要係豬扒

其實禁入去睇都係想心涼下 見佢咁仆街

咪係放低緊就咪搞小動作

呢啲真係要睇
我朋友個ex帽完人
係咁post新仔背影試水溫
Block 9曬我地一班朋友tim

話你個死臭閪

真心一問private點睇

有 , 愈睇愈心痛

之後介左

試下叫mutual Fd share比你睇？

block左 唔會睇。
超煩

睇佢換左幾次畫，仲比人飛，心都涼哂

係 分個陣仲死都話無第二個

利申：絲 同而家男友用同一個ac

我身邊啲fd唔知真相 只係覺得佢竟然咁快用新女做wtsapp icon
同我一齊個陣一張相都po 我po佢都唔比
話要低調 食屎啦
而家成日po ，佢而家條女仲放啲錫錫相上ig

一張相都唔肯po

咁樣好hurt

明知佢唔po野我都成日睇 順便睇埋佢而家條仔個ig 睇佢地去邊拍拖

我unfollow左, 但係冇block到, 只係唔想睇到咁解

以後都唔信話低調 一定係假
而家成日睇佢幾時散

無用架 清....

戒唔到架...

戒左成年又點....

日日都有心癮想睇番...

結果一年後忍唔住睇曬佢一年IG/fb.....

好韓劇式嘅SAD

睇……睇佢老母啊睇
派帽比我 睇佢幾時死

多謝好好嘅現任

係
問過佢點解，佢話想自己重新出發
del曬ig相就重新出發到啦咩on9

成日都會睇

屌我個仆街ex都係咁
成日tag佢宜家條女 我真係徹徹底底咁比人呃撚左 仲傻更更信佢因為毒撚性格想低調 屌

屌 最憎
我ex仲要唔係毒撚 佢以前唔玩ig
連個ig都我幫佢申請

雖然佢唔po野但係會每日撳入去睇下佢新follow左咩人 想知佢識左咩新朋友，個感覺好似仲同緊佢一齊咁

睇
睇佢死得未 睇佢散未

屌
見到佢個post數字多左
但永遠都睇唔到係咩post

冇共同朋友個啲？

唔敢睇 好驚見到佢同第條仔一齊 unfollow埋
分手嗰陣已經有隻狗公追緊佢
算啦希望佢過得好就夠

有
琴晚先叫個朋友幫我cap佢Facebook 睇下有無出新post係關於段感情
但就算有 都已經唔關我事了
覺得自己好低賤好醜怪
同自己講 佢唔要你啦 唔好再搵佢既身影啦

睇下隻臭雞又換左第幾條新仔啫

笑出聲 押韻到呢

會睇男朋友嘅ex嘅IG

唉 講完都要真係做到先得㗎
唔好再虐自己啦 對自己好啲 要放手啦

仲會自己ff好多個啲佢介紹新朋友嘅對話
「bb啊 我今日返工識咗個新朋友啊 佢好好笑㗎 今日我地.....」
唉～

會睇 想知佢過成點姐

會因為我係八婆性格 鐘意八掛 成日想知佢有新女未睇完唔會有特別感覺

越睇越唔開心 block哂最好

有，想睇佢幾時仆街
利申 已對佢冇晒feel

間中會睇，不過純粹係好奇佢依家過得點咋，過去咗就係過去咗，最多都係回憶下